銀魂 668中文

其實都只係話下期彩頁
邊到講仲有兩集就完？

希望做返日常啦 唔捨得

鼠繪漢化網
【#鼠繪漢化#】#銀魂# ——第668話《救贖之人》。各種情報顯示下周是最終話，但是編輯曖昧不清的14週年紀念話題又讓這個被惡搞纏繞一身的作品的完結時間變得撲朔迷離。總之，很感謝14年的陪伴，萬事屋們。

打撚完未, 好撚悶

最後好肯定話虛良心發現阻止左個星下墜

完結篇唔好睇 講真自從d下流梗無左之後我已經唔想睇

打虛打到最後竟然冇假髮佢地一齊收尾

終於要完啦

仲咁多野未講
除非下集講一年後啦
唔係一回應該講唔完

人生已完

上期667問完未
點知真係完

下？！冇啦？！

虛咁就死左？

屌，做到幾篇日常先完啦好嗎

得返一集點推石呀,我覺得下期完結係鼠繪放流料

得返一集完嘅話一定爛尾
點都要加多一兩集日常收尾
好似火影咁講下大戰完後嘅世界

呢次長篇係最垃圾的長篇

真係完喇？
個尾唔掂

已經爛左啦，呢篇比我感覺係“打撚完未啊”

完左,過一排再連載

未完

10号
銀魂 ※巻頭カラー
ストーン
ワンピ
ヒロアカ ※Ｃカラー
鬼滅
ブラクロ
アクタ
ネバラン
勉強
ソーマ ※Ｃカラー
ボウズ
斉木
ハイキュー
ハンタ
火ノ丸
ゆらぎ
青春
フルドラ
ロボ
ゴーレム
リコピン

11号
巻頭：勉強
Ｃカラー： ストーン、ゆらぎ

669情報